{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6881813'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-01-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "취향저격 야매중국요리 지삼선  가지감자볶음"
    },
    "text": "なすとじゃがいも、そしてピーマンを一緒に炒めて作ったチサムソンなすじゃがいも炒めです。,調理時間:30分以内、材料:ナス、ジャガイモ、ピーマン、油、ニンニク、塩、水、醤油、オイスターソース、砂糖、レシピ:分量の材料を用意してくださいじゃがいもは約1cm厚さに切って、枝の鉛筆切りにしてくださいピーマンも食べやすい大きさに切ってくださいナスとジャガイモのピーマンジャーはピーマンが好きじゃないのでシャキシャキと唐辛子に替わりました分量のタレの材料をよく混ぜてください水13カップ醤油1Tオイスターソース1T砂糖05t水とでんぷん粉をでんぷん水も用意してください水56Tでんぷん粉4T元々ジャガイモとナスは揚げないといけないけど僕はジャガイモはオイルを少し塗ってエアフライヤーに入れました代わりにフライパンに油をひいてじゃがいもを入れて中火でじゃがいもを焼いてもいいですジャガイモ、油中火ジャガイモはこうやってこんがり焼いてくださいナスは乾いたフライパンで表面がこんがりと焼けるように焼いてくださいチヂミもエアフライヤーを使いましたフライパンに油23Tを敷いて薄切りニンニクを入れて弱火で炒めてください油23T薄切りニンニク弱火ニンニクが焦げ付いたらピーマン(私はさくさく唐辛子を入れました)を入れて強火で約30秒間炒めてくださいピーマンセンブル、そしてさっき作っておいたタレを入れてくださいタレがこんなに沸いたら強火焼きナスとじゃがいもを入れてタレが半分くらいになるまでかき混ぜながら煮詰めてくださいナスとジャガイモの強火を最後にデンプン水を入れて濃度を合わせ,足りない味は塩で合わせてくださいでんぷん水、塩強火でんぷん水は少しずつ入れてかき混ぜながら濃度を合わせてください",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はチサムソンなすじゃがいも炒めと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何が必要ですか？",
            "answer": "この料理の材料はナス、ジャガイモ、ピーマン、油、ニンニク、塩、水、醤油、オイスターソース、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方を教えてください。",
            "answer": "タレの作り方は、水13カップ、醤油1T、オイスターソース1T、砂糖0.5tをよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "じゃがいもはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "じゃがいもは約1cm厚さに切り、枝の鉛筆切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "ピーマンはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ピーマンは食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "ナスとジャガイモはどのように焼けばいいですか？",
            "answer": "ジャガイモはフライパンに油をひいて中火で焼くか、オイルを塗ってエアフライヤーで焼いてください。ナスは乾いたフライパンで表面がこんがりと焼けるように焼いてください。"
        },
        {
            "question": "タレが半分くらいになるまで煮詰めるにはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "タレが半分くらいになるまで煮詰めるにはかき混ぜながら焼きながら約数分間かかります。"
        },
        {
            "question": "でんぷん粉はどのように使いますか？",
            "answer": "最後にでんぷん粉を水と混ぜて、濃度を合わせるために入れます。少しずつ入れながらかき混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "味が足りない場合は何を使えばいいですか？",
            "answer": "味が足りない場合は塩を使って味を調えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 425
    }
}